點解d OL咁鍾意著黑絲襪

中環有好多

圖定老母？

自己去睇啦屌你老母 今晚成街都係

毒撚係咁 唔敢出街見下世面

引人睇

坐低睇腳

黎明黎到要光復這香港

幾多D

20

我都成日著住番工

雞

做咩置頂小妹

講得好

是其是